[突發]紅底01喺理大火車橋搵緊學生訪問

佢問緊人 嚟緊個林鄭對話會
如果有得出席會想同林鄭講咩

個對話會根本唔係面對大眾，我相信唔使多講。我連出聲問候佢全家都冇興趣
堅決拒絕佢虛偽嘅對話，要佢企出嚟面對

or 各位同學發揮小宇宙 做最藍嘅藍絲

推

傾閪咩

有人得閒 可以去zip下時間

紅底01就係trap鳩人
就算人人都答話想屌林鄭，都係樂意去對話
01思路：
去對話有野講->對話會有用->代表到七百萬人->製造民意

啱啱路過唔見喎

一位男攝影師 一位女記者嚟
可能周圍走搵人問
只係我頭先俾佢stop一stop
出嚟睇下埋土人有冇野做到

通常會有牌準備左問題比你照讀

佢講完條問題 問我介唔介紹接受訪問
喺個記者會同林鄭講多一句野
都係對天國嘅義士多一分侮辱
我最後冇接受到佢訪問